<!-- @format -->

1. Значением свойства объекта может быть функция, которую используют для работы со свойствами внутри объекта. Эта функция и есть метод.
2. Свойства объекта могут принимать абсолютно любые значения, а вот название свойства может быть только строкой.
3. Пусть const user = {}. В переменной user не хранится значение, а - ссылка на ячейку памяти, в которой хранится объект. Т.е. при копировании переменной мы скопируем адрес памяти.
